想問下iMac late 2012

可換到邊隻近代咩cpu?

Imac 點樣換零件？

舊款可以拆開個mon換

買個部

3皮......thx

幫你推

上網搵返咩型號咪對返個代

唔駛推啦，搵左人上門攪....3萬....thx